{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Enheten \u00e4r redan konfigurerad"
        },
        "error": {
            "already_configured": "Enheten \u00e4r redan konfigurerad",
            "cannot_connect": "Det gick inte att ansluta"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "port": "Anslutningsstr\u00e4ng"
                }
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "integration_not_found": {
            "message": "Integration \"{target}\" hittades inte i registret."
        },
        "invalid_hvac_mode": {
            "message": "Klimatl\u00e4ge {hvac_mode} st\u00f6ds inte."
        },
        "not_loaded": {
            "message": "{target} \u00e4r inte laddad."
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_interface_parameter": {
            "title": "Utfasad 'interface'-parameter"
        }
    },
    "services": {
        "clear_cache": {
            "fields": {
                "address": {
                    "description": "Modulens adress i decimalformat. Om angivet rensas bara denna modul, om inget anges rensas hela cachekatalogen (alla moduler) Decimaladresserna visas framf\u00f6r de moduler som listas p\u00e5 integrationssidan.",
                    "name": "Adress"
                },
                "config_entry": {
                    "description": "Konfigurationsposten f\u00f6r velbus-integrationen",
                    "name": "Konfigurationspost"
                },
                "interface": {
                    "description": "Velbus-gr\u00e4nssnittet som kommandot ska skickas till, detta \u00e4r samma v\u00e4rde som anv\u00e4ndes under konfigurationen.",
                    "name": "Gr\u00e4nssnitt"
                }
            },
            "name": "Rensar cache"
        },
        "scan": {
            "fields": {
                "config_entry": {
                    "description": "Konfigurationsposten f\u00f6r velbus-integrationen",
                    "name": "Konfigurationspost"
                },
                "interface": {
                    "description": "Velbus-gr\u00e4nssnittet som kommandot ska skickas till, detta \u00e4r samma v\u00e4rde som anv\u00e4ndes under konfigurationen.",
                    "name": "Gr\u00e4nssnitt"
                }
            },
            "name": "Skanna"
        },
        "set_memo_text": {
            "description": "St\u00e4ller in PM-texten f\u00f6r visning av moduler som VMBGPO, VMBGPOD Se till att sidan/sidorna i modulen \u00e4r konfigurerade f\u00f6r att visa PM-texten.",
            "fields": {
                "address": {
                    "description": "Modulens adress i decimalformat. Decimaladresserna visas framf\u00f6r de moduler som listas p\u00e5 integrationssidan.",
                    "name": "Adress"
                },
                "config_entry": {
                    "description": "Konfigurationsposten f\u00f6r velbus-integrationen",
                    "name": "Konfigurationspost"
                },
                "interface": {
                    "description": "Velbus-gr\u00e4nssnittet som kommandot ska skickas till, detta \u00e4r samma v\u00e4rde som anv\u00e4ndes under konfigurationen.",
                    "name": "Gr\u00e4nssnitt"
                },
                "memo_text": {
                    "description": "Den faktiska text som ska visas. Texten \u00e4r begr\u00e4nsad till 64 tecken.",
                    "name": "Memo text"
                }
            },
            "name": "Ange text f\u00f6r memo"
        },
        "sync_clock": {
            "fields": {
                "config_entry": {
                    "name": "Konfigurationspost"
                },
                "interface": {
                    "name": "Gr\u00e4nssnitt"
                }
            },
            "name": "Synkronisera klockan"
        }
    }
}